---
tags: surfBar
partial: revival
---

## Da Silva Surfcamp REVIVAL

Und weil es so schön war und ist und man ab und an auch mal zu Hause raus muss, findet einmal jährlich – immer dann wenn es in Berlin am kältesten ist-,  ein Wiedersehen statt. Für die die da waren und all diejenigen die gerne hin möchten.

#### C U THERE & HANGLOOSE
